雙子座巴絲入嚟吹吓水(42)忽冷忽熱

見到風座星座post好多雙子巴絲所以開番個雙子post
雙子座嘅你/鍾意雙子座嘅你/另一半係雙子嘅你 歡迎分享
有咩事想問嘅，留多啲details方便大家覆你
歡迎新面孔

－－－－－
舊Post
雙子座巴絲入嚟吹吓水(41)chill吓

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

【黃色經濟】有個傻仔整咗個黃藍商鋪認證平台

10月31星期四：太子靈堂悼念太子站事件兩個月
11月2星期六：維園集會

唔好意思，推post & 借個靚位

鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港民調，追蹤長期民意，做份國際文宣，話比全世界聽， 5毛網軍不代表香港人

連登post: 鍾庭耀教授都企左出來....你仲做冷氣軍師??

眾籌link:

點解我搵唔到呢個post

lm

一定要令台灣告陳同佳謀殺，如果林鄭唔幫搜証，連登人可眾籌請私家偵探搜証

都好多（好唔長情）（但最近無乜）
但主要都係嗰期睇開咩就ship咩咁
主力歐美youtuber但都好少睇了

雙子巴

又話雙子好聰明既點解我咁蠢

但係我朋友唔多

我仲讀緊中六，留過班
宜家係學校無朋友，班frd個個都讀緊大學 or high deep

pubg呀 有無人玩

都有幾個朋友既
有時係學校會同佢地挽得幾癲
但都只係當佢地係同學

唉
讀多人一年啲成績都仲係好渣
搞到我成日都好頹

陣間整車 唔夠時間玩

早晨呀

雙子男係咪都好收埋自己唔會講自己諗咩睇唔透佢好辛苦

辛苦晒巴打GOODNIGJT

goodnight* oops

[member而且有啲仲懶浪漫到打冷顫[/member]

我都唔識分 依賴同埋鍾意

第一次講嘢

同水瓶男一齊 long d左1個月都冇
好努力維繫緊 點知一覺起身 話佢真係唔long d 得
明天平時仲有講有笑 話唔係唔愛我 係睇唔到未來..

有冇理過雙子係更加long d 唔到

唉 我嗰件水瓶咪又係一唔見嗰時就好被動 但係一見面就好熱情 希望唔會好似巴打你嗰件咁有時都唔知佢究竟係咪愛我

1001

推

搞錯呀

I'm a Gemini. Not every man's type of woman is the same. Of course everybody likes handsome and beautiful people. In terms of appearance, some men like petite women, some like sport women, some like svelte women, some like them tall and thin, some like them well-rounded and curvaceous, some like them voluptuous, some like full bust, some like wide hips, some like curvy legs, some like silky feet and so on. In terms of character, some men like compassionate women, some like vivacious women, some like them kind-hearted and helpful, some like them quiet, some like them sociable and talkative, some like them tactful and diplomatic, some like to be controlled and dominated and so forth. My friend Ken is a fan of Tracy zhu and Samantha gao, both of whom are exquisitely beautiful women. Like him they both have an exquisite taste in fashion, hairstyles, shoes, interior and exterior design. Both are glamorous women who always dress up in glamorous outfits. They rarely dress down. I once saw Tracy dress up in superman costume for a party while Samantha was in a bikini. Both of them have a glamorous job and career. Tracy has got a leading role in the upcoming television series while Samantha has got a supporting role in it. She plays the role of a doctor in it. By the way I don't think Tracy needs to dress up to go to work. A polo shirt and shorts are fine. Just dress down to go to work. Amy is an Aries while her boyfriend is a Scorpio. She's faithful to him and would never cheat on him. When she broke up with her ex she was pushed over the edge. Even when a stranger talked to her there was a definite edge to her voice. But as soon as she had a new relationship target it took the edge of her emotional upset. Recently her boyfriend was in a brawl with a guy who was hitting on her. The police showed up later and jealousy was assigned as the motive for the brawl. Last Friday they dined in a restaurant of a hotel which is midway between their place and the post office. They stood in line for almost an hour outside the restaurant. The line was so huge that it stretched from the counter through the lobby area and out the main entrance of the hotel. A stout guy tried to cut in line but was caught. Yesterday I visited their place. Amy and I met at a midway point between her place and mine then she took me to the shuttle bus bound for her home. A group of guys were in the way near the bus stop so Amy said "excuse me." The bus queue was so big stretching down the path to the furthest mini bus stop. We queued for thirty minutes until three buses came along at once. A stout man pushed in midway through the queue. Later a slim guy jumped the queue. The lady behind him said "Excuse me. The end of the queue is back there." A woman stood beside a guy who was midway through the queue. While pretending to look at her phone she edged furtively behind him who didn't realise she was there. Some people might have noticed it but ignored it. Amy seemed on edge. It turns out she has a job interview tomorrow. Never has she felt so on edge before an interview. Amy's elder sister is currently a head chef at a five star hotel and feels she's found her niche. Her younger sister has also found her niche as a professor having worked as a researcher for three years. She sometimes takes a nap at lunchtime as she has so much work to do that she feels drained. She usually snoozes on the sofa or at her desk by the fireplace when everyone else's eating lunch outside. She once brought her work along to a library where she dozed off at the table. Having a doze especially by the fire is a marvelous way to recharge your energy though. Her eldest sister has just completed her PhD and is on the way to becoming a professor. Japan is on the way to becoming the world's strongest economy.

999